仲有冇3313苦主？

跌到老母都唔認得

Yessss

有老千助下佢就好啦。🤣

社長